有冇Hurts的粉？

Hurts真係好正。
但朋友圈冇咩人有聽
入坑歌係Illuminated

最近不停loop應該係Desire的Beauitful Ones
唔知有冇巴絲都係佢地的粉？

Shit post錯台
有冇人可以教下我點del post

wonderful life